我！成！個！袋！跌！咗！啊！

借朋友AC⋯⋯
今日發夢 喺朗屏宏樂街附近或同樂街附近
跌咗個黑色斜咩袋 有網袋位嘅
內有銀包 PASSPORT 口罩
麻煩各位pishpish!

Pish

push

幫推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

Push

pish

Passport 你都帶？

又跌野煩唔煩d？

比人偷咗

解決咗先再屌啦

去元朗食老婆餅唔見左個袋犯法？

幫推

why bring passport out

推

呢d解釋係令自已好過d咋，比班狗執到，你話佢會點玩你？總之要無手尾離場，無謂增加其他人壓力

PUSH

大家唔好再笑！
唔帶passport點入元朗國境內呀

搵返，未搵到我落去幫你搵

希望你搵到

唔係話新身份證唔帶好啲，帶passport用嚟check身份都ok？

有人執到 叫你留tg

去深水埗警處報失，坐紅雞小巴入荃灣漏低咗

入境元朗國嘛

光復香港 時代革命

元朗咁亂，係好易被偷野

[Online]關於撤退嘅問題

幫你推，不過都要屌你，發夢帶乜鬼passport呀

睇tg gp有

唔需要太驚慌
dump晒發夢裝備
記住身在元朗唔代表犯法

次次都有人跌重要野

我唔知

有人執到

一陣佢擺野入去屈CP咪仆街？
或者嚴重d，畀警犬擺包麵粉入去咁點？

Pish
我無嘢講

留tg

推 小心啲

有啊

推！！！

推！好有愛

求channel link

推 巴打下次自己醒目啲啦 攬實啲個袋

樓主呢

樓主好彩

Pish pish!

帶埋律師去報失啦

推 快啲揾返

.....推

你都幾論盡

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

帶passport夢遊

p

希望快d搵到
btw求下大家真係唔好再跌野
要小心個人資料

Tg group 有人幫你搵到你

P

帶passport 方便著草去台灣？

我成都話，重要嘢要跟身。用molle袋紮喺腰帶。因為腰帶難跌。

背囊要除時可拋棄。俾狗扯果陣即除走。只裝裝備。唔見再買過。

樓！主！

小心

天佑香港

搵咗admin啦 原來搞錯咗
未搵到啊！
因為我上星期跌撚咗身份證
要帶passport出街

我冇嘢講

樓主pushhhhh!

點搞革命呀你

屌你 咁多人唔見嘢 下次咩好啲啦

哇比狗攞到就仆街

我冇野講

咩group先？

推一推

Lost and find channel

入元朗國

推推

有朋友話今日有個師奶拿左去差管！

push!

傻仔跌野啊？幫你推下啦

但係佢銀包應該有身份證，如果冇，唔帶身份證出街好似犯法，用可以隔signal果d卡套好似好d

幫推

打扙就咪咩斜咩袋啦.用背囊,前面要有扣

大佬可唔可以小心啲，真係顧唔到咁多

咁你真係等rip
一定係女仔黎先咁大懵

搵唔番就算 全部野申請過曬
比狗汁到死口話乜都唔知黑解D野會喺果到

推比樓主

Pishh

下次最重要證用腰包黎裝
backpack用黎掉的

晏就好似有個師奶執左

未執到...幫推

快推 屌

有個師奶拿左去警處
唔知係咪你果個

推, 希望你搵得返
但真係想講, 各位出去夢遊既巴絲打好好保管自己財物好唔好
都唔係第一次見人開po搵失物,銀包電話都算,誇張到成個袋都冇埋都唔係即時發現

樓主如果搵到要報個平安

係港人自救到見到有感冒朋友同你跌一樣野，係佢地到

次次都有人跌野

因為知道好多人夢遊返唔到屋企張床
我好心急閂車門跌咗啊
好人一世平安
不過我係大意嘅屌！
嬲緊自己

點解要拎passport 出去?

搵到

真係吹撚脹

反來嚕

可能外國撚呢

推推推推推

。。。。

Psuhhh

係咪ok附近跌？？

push🙏🏼

屌你passport 都帶？推

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

推！

PUS

下次醒少少

行街跌左姐～

probably foreign passport. I'd not bring hkid too, if I have a foreign passport.

比狗拉即打去領事館

passport

又跌！

Pish!加油！

pish！！！

講咗幾多次盡量輕便！袋好全部野？

帶passport夢遊。。。

樓主拎返袋未

你都跌幾多野
幫你pish

一定要保密，物主資料一分都不可洩漏，以防有狗冒認

推 小心d

發夢唔建議帶啲唔關事嘅嘢
信用卡,個人卡片，學生證，etc...
仲要有passport係咩玩法
下次唔好啦大佬

推，希望有巴絲打幫你搵返

PishPish

pish
希望樓主搵得返

我無野講

陰公
幫手推

有次發夢成個電話跌咗 隔咗一日都搵返 , 請心存希望 , 在場都係同路人

真 我好撚鐘意碌卡
但我次次發夢乜卡都唔帶
apple pay八達通都唔用

up

推呀

真係想屌鳩你，快幫推呀仆街！！

好彩

幫

希望你搵得番

拿 於行人路上個袋跌左 入面多左d乜 唔關你事嫁

手足們！
我！搵！到！啦！
我喺世宙路中心執返！
應該係頭先掟灣跌咗
一蚊都無少到！
我決定為答謝各位幫手同關心！
無乜錢但我想捐五舊去立場新聞！
相會補返做證明
最後
光復香港 時代革命

今日發夢見到有個袋係西邊圍果邊

下 唔見野好正常啫。
買完老婆餅後就走，但唔見咗野。其他乜都唔知喎

咁就係喇
好多人都冇諗過
一個唔好彩畀黑警執到就
不能心存僥倖

passport？？

樓主睇唔睇到

passport???

香港有愛
光復香港

#502已搵番唔洗再推 推番啲有用post

樓主搵到啦 唔好推

速龍衝入西鐵站對蘋果記者噴胡椒噴霧

推 千祈唔好俾差佬執到

Good

做咩咁蠢豬

屌 , 我野餐就咁帶張身份證就行 , 錢另外袋

玩完啦，洗定屎忽啦今次

入元朗喎

突發

驚賊想拉陳伯

幾個台Live都見到

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

跌夠未 出一次跌一次
大家到底有無Check住自己既財物

Passport...

帶passport去夢遊係咩玩法

白衫=警賊
Confirmed

下次小心d 冇咁好彩架啦
btw 申請del post la，一陣手足唔知又幫推

做咩咁傻豬 成個袋都可以跌撚左

樓主唔係香港人？
如果冇急需用passport, 過一排先去報失，你係唔知喺邊度同幾時唔見。

唔該大家出街前諗清楚有咩係真係有需要先好拎。

另外：點會有人成個袋唔見得？
想當年，我老母一定會話，你就快連個頭都唔見埋！

入境唔洗passport???

Push!!

點解有passport btw希望你嗱嗱聲搵返

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

係咪帶住passport去機場果陣俾人搶野呀，咁快d去報失啦

Omg...

做乜咁唔小心呀

人間有愛我相信你搵得返嘅

全力幫你推一推

手足幫推

唔好意思 想問問有冇人係元朗發夢個陣執到張學生八達通，有相，姓郭，女

大家幫幫手

唔好意思 借個位

請問有無人執到身分證

姓 kwok
女人嚟

有人執到 TG:@freehongkongxoxo

感謝

借位

求大家唔好再中三毛策略

一邊就屌前線死守on99

一邊就屌冷氣軍師

麻煩大家見到擺明撩交嘈嘅post可以唔使推。
呢個時候我地需要嘅係勇武和理非嘅團結，同前線加鍵戰嘅配合。

行街俾人偷左丫

幫你推

pushh

下世小心啲

點解仲會用斜咩袋發夢。。。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

和理勇缺一不可， push

應該係真係要申請簽證同入境，咪帶passport lol

我知呀, 元朗獨立左
帶passport合理

睇呀樓豬!!!!!!

慘。。。

1

幫push 希望樓主搵得返

搵入境處就ok
唔洗同警察講

你應該唔係今日唔見啦
之前唔見左一排啦
所以證件比人執左去 左做咩事你都係唔知既

咁醒拎去警處

你係咪冇睇戰士須知

推比樓主睇

哇做咩帶埋passport發夢

#97

樓主搵番未呀

樓主睇到未？

做乜咁唔小心呀pish

重新po講過啦，咁大鑊

我嘅意思係重新開po

比人屌既話都想講句 豬
唔希望下次出現同類事件

wah diu

搵到未呀
幫推

有出。。不過無咩人睇到

［尋失物］今日行街跌咗張身份證

搵唔搵到都單聲啦 咁撚多人幫你捱

而家點？

搵到未

感謝！

樓豬搵得返未？

屌你而家啲黑警連錢都偷咁惡

點呀？

去警處睇下

咁撚樣都跌得

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

Pishhhhhhh

［member]

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

想前線認好啲槍！！ ！！ 同一般民眾認好啲旗，
麻煩覺得有用嘅幫推

借位

［尋失物］今日行街跌咗張身份證